【炮轟晏菲路】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLI

#StandWithOzil

搶1

2

好眼訓呀

廢龍勁到

屠猁了

米杜域咁快想做走場狗

廢龍幾好腳力

俾啲咁嘅對手皇者阿is冇肉 ha~

維拉

屌你老母 廢龍勁撚柒到

老婆兄我以後可唔可以跟你搵食

廢龍carry

鳩柏豪靚波

維拉果然係爭冠組

又贏

希望廢龍放水比我地

富咸破唔破到打比個紀錄

係有D 料到...

我睇嗰個網大陸佬直接講周柏豪入咗波

有最強之矛同最強之盾

富咸啲出波好似想省手咁

如果對方收埋咗隻手應該點樣做好

佢地到時應該推深再出波
唔係就鳩省手

屌奶星原來有條傻閪入黎動真火

等維拉降班我地打包周柏豪 廢龍 同mings過黎一字排開

人哋爭冠組

我都Miss 左咁精彩既環節

睇完前場又有尾場
今晚真係天光先瞓得

yes

0-2

維拉2球 又收錢

又可以訓多陣

講真 富咸人腳真係等降班 後防廢過閪

依家瞓好易賴嘢
通常都醒唔到

富咸真係降班鐵膽

天空體育名記 Kaveh Solhekol【 Tier 3 】：

在引進 Partey 和 Aouar 的轉會上，阿仙奴處於比較強勢的位置，經紀人圈子的共識是，里昂和馬體會都需要出售球員來獲取資金。 我認為里昂已經準備好出售Aouar 了，他們的主席確實是個很難纏的角色，如果給我七天時間來和他談判，我會有點慌，但現實就是這樣了。

阿仙奴需要至少拿出5000萬歐才能帶走 Aouar。 至於 Partey， 他的情況會更複雜，但我得再次強調，馬體會需要出售球員。 我認為如果阿仙奴想要拿下他，大概率需要支付違約金4500萬鎊。 但如果槍手能夠把托里拉放入交易，顯然就不需要花費那麼多現金了。

維拉真係爭冠

廢龍

除咗個龍之外好似冇乜點買人

今場好得閒

廢龍好大隻

我哋施捨啲中堅比佢哋啦

屌leno仲大隻啦

多個廢龍維拉真係升咗兩班

佢地要買啦 起碼護到級先

廢龍帶領阿狗挑戰big6

富臨咁廢
廢龍今場無得表演

又係呢啲山係石頭海係水既廢話
我出個tweet都喇

所以佢地想買張柏芝

等多10日呢班友全部都要收嗲
唔使煩

紐卡素韋斯咸列斯聯好似都有興趣

就完轉會窗就快啲科水啦

真

優惠價20m啦

我地多牛蛙升3班

國內轉會窗好似遲啲先閂

狗會有冇得買金手套

五班

多派對應該過多三班

而家只要買夠40m 就可以享受超值優惠
可用優惠價15M（原價20m)就可以買到德甲最佳左閘

好似只限唔同級別嘅聯賽咋

富咸

維拉係咪窮到咁
竟然比條唔啱size嘅波褲比周柏豪

窮西隊:我要借

講左2個月就黎我都識作

差d 3-0

咁等降班啦

周柏豪都幾爆得下

其實啲護級隊先最需要買牙犬啲中堅護級
護到級舊錢分分鐘多過轉會費好多啦

阿華

咁傳中，廢龍冇嘢做

問題係今年佢哋可能呢啲錢都比唔到

咁就唯有等降班

Atv今年爭標

柏豪球波好似我pro club啲轉邊

上季先幫完av今季又幫 係時候找數幫手買曬坦papa走

廢龍又然 栢加執柒左佢算啦

富咸真係幾廢
攻守都廢

富咸 斬斬斬

俾人mark 死 照斬

尋日狼隊仲撚鳩

都幾撚悶
富咸乜柒章法都冇

廢龍又cs

諗住睇廢龍救波 不過無乜波到

出坦狗？

訓得

屌你老味
瞓唔著
11點諗住瞓 碌到宜家

後備都有得練波架

6點訓到12點

好似正選肉緊啲

碌多陣就訓到

準備2點訓到8點

聽日9點堂
點算

走堂

我都係瞓唔着
聽日仆街了

輸波走堂

坦狗正選 唔撚係下話

可以早啲瞓了

富咸年年搭lift又上又落唔攰咩

30

Tier1

pish

大炒

屌打痢狗

Aouar 由60M跌到50M

Tierney Starts

埃及

T仔

個陣幾正路

出埃及holding唔出包皮c8

唔出包皮
埃及正選

咁既陣比人456啦

咦，冇包皮

埃及真係撈到正選踢

埃及狗

冇包皮

又後備

防反埃及>c8

你聯賽盃都踢唔掂

廢龍甩手 唔使內戰

全力支持達蛇排陣！

埃及後場傳失輸反擊 0-1
沙拿勁射射中holding手臂輸12碼 0-2

正 有內戰了

錢已袋

屌你老母 利狗又話冇Alison

同上次對利記個陣一樣

是咪又有內戰

包皮2場mom都無正選

橫傳帝

咩陣

343囉
仲有咩陣

無包皮

社區盾勝利11人
Saka->Willian
Nk->Laca

廢龍迷: 我唔知 我睇唔到

山埃正選

幾乎係用返社區盾個陣 只係轉左韋禮安上

提下大家，維拉失多一粒既話我地就係全英超失波最少

入球作廢 廢龍派膠都不失球 強運

廢龍又贏

對富咸都要失波

達sir賣廢龍又贏

要認真踢了

無野發生

左中堅比左T3踢
阿叔要man mark沙拿

阿叔今場上力

sorry 廢龍又變返cleansheet
不過mings咁fake

出埃及記

要出電欺就無包皮

反廢龍又要敗走

富臨廢到同西布朗一齊躝未

細梅

大賽球員

廢龍啱先嗰球真心柒

又變返維拉最強防線

公道講 3:1姐

Mings擋曬視線

無事添

關幾比幾撚事 佢有份入波咩？

CS之鬼

自己友呀

以為有包皮考牌戰

無軒達臣 就係似阿狗無左沙卡咁
成條中場立立亂

其實呢個陣有乜問題
見twitter好喇多人屌

法賓奴

冇乜問題 可能好多反埃 好似我

最大問題就係叔太勁 出左=屈機 冇挑戰性

無c8同包皮

因為無牛蛙無party

已經不是了

防反出埃及合理

想睇包皮考牌 冇了

埃及留嚟係打big6架啦

電sir有經驗d啩

Salah rip
又要俾牙叔守爆

迷埃了

點解唔收浩鼎

Who needs Party
We’ve got elneny

施巴都要做佢後備

因為唔想擺電蛇右邊？

電sir打唔到右中堅啦
佢 vs Mane

又真

有睇過下都知成個陣已經好正常

包皮兩場都勁 但係左中堅個位比T3踢真係完全無問題
要靠佢吊高波比羊跑 都夾左咁多場
左翼衛比阿叔踢 都係戰術安排

今場出埃及一定好過C8
C8帶帶下波自己甩 都唔係第一次見
條中場比埃及一腳彈走 簡簡單單化解對面迫搶實際好多

浩鼎會唔會成為新契仔

留意到後備無咗Willock

柏金

留力下場

一陣睇撚實個費明奴

唔出包皮咪唔出 點都有人屌個陣架啦
冇人相信達sir？明明次次都贏

進攻向前 C8好緊要wo
可能佢未fit啦 唔知了

無包皮
死球實被vvd頂L死

利記屠夫Nelson後備都冇

但都無燒
我DLLM呀達蛇

正常費明奴應該冇乜位可以走到
企得好既話沙卡埃及電欺夾實係中間

雲加既一份心意

條友獲獲上晒電

收爺啦7頭 日撚日奧燒奧燒

唔會主動攻啦今場
對面一對中堅壓到咁前
擺明踢一招 防反

又要睇佢no look shoot

肯躝咪有波踢

我哋太多勁人 唔出邊個都會有人唔開心

Willock

點攻啊

Willian 要入波了

驚西 拿卡咁廢都屌打廢明爐

有冇人有順到仆街睇波拎 搵到幾條都疾

贏黃牌

屌奶星！！
上場打利記靠拿卡一入球一助攻冇人講？

同社區盾換左三個人

廢龍>leno
saka>安
nk>拿卡

留意到埃及個名同愛蛇好似

反要反得合理

屌你老母 食雞胸啃死啦

自2015年英超九月份17場13w4d

點睇你手足Nelson俾達狗迫害冇得出

愛蛇勁撚到

佢食雞胸打撚死你

防都可能得 靠埃及 包皮都反唔到啦

仲臭燒

半場贏夠三球換反雲廢龍落黎驗貨

留力聯賽杯？

留力踢水晶宮

傳緊外借一季

包皮點解可以冇

守飲水機都無位俾佢

唔會同佢硬碰

恕我軟弱

quick

返皇馬啦

佢約左人食飯 今晚唔得閒姐

阿狗 kdb

怕佢怯啩

又出口術

Kdb係Willock

星期五 - 蛙
星期一 - 派

fit撚到

米迫禾派膠

叫我地星期5 happy aouar

Kdb同奧燒同隊

Willock係kdb榜樣

每次打利一定有叔

The Transfer Exchange Show
@TheTransferEx
·
46 分鐘
Arsenal have got this deal done for €40m + €10m, the deal is done subject to a medical as stated. You will hear very soon from other outlets. #AFC #Gunners

叔已經係核心啦 太屈了

The Transfer Exchange Show
@TheTransferEx
Arsenal winger Reiss Nelson and his representatives have held talks with Crystal Palace, over a season long loan move to the south Londoners.

叔 world class

作客無球迷其實無分別
踢返自己波有望贏既

The Transfer Exchange Show
@TheTransferEx
·
45 分鐘
Arsenal's pursuit of Thomas Partey has started to move in the right direction and #Atleti look as though they may soften their stance, however they want the obligated fee for midfielder Lucas Torreira reduced. The deals would be separate.

用沙夏換借nelson 幾好

爭冠組

又tier10

所以宜家無球迷係對我地有利

今晚1分收唔收貨

唔收 全取三分

班大帝作客比對面boo到腳軟
而家無球迷就好啲

有好多手足all in左阿狗
唔贏應該ifc見好多手足

大家放心 就算輸波我哋都有得鳩嗌輸波買人

今晚就破佢7x年不勝記錄

Mikel Arteta could be become the first Arsenal manager to win at Anfield at the first time of asking since Tom Whittaker in 1947.

紀錄拎黎破既

好撚眼瞓點頂到5點

x2

達蛇怯

利狗主場60場不敗

今晚破佢

咁雷欺打中間果個係好啲既
打右邊無咁好
不過右中堅個位好似無人揀
所以迫住出浩狗

有冇掛住 Mustafi

岩岩重溫睇完條片 覺得達蛇將來套433根本就係Sarri 個套

有世梅應該係世梅排先過浩狗
用個波同轉身都好少少
雖然一擔擔

真 上刪千字 捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

睇佢要左真奴就知

冇 唔該返意甲

何蛇都係咁講
原來佢唔是9up

教防守好過沙利好多

T3+ 叔
All in了

Cls原來咁能耐

廢龍救返球好波

神救！

偷偷地買利狗算

準備0失球完季

人地同我地一樣爭冠組黎
前面有柏豪
後面有廢龍

我都係見傳佐
先去了解Sarri ball
佢Napoli 個中場係
Hamsik Allan
Jorginho

如果買佐唔通真係推Xhaka 上一格
我見對富臨個埸主攻
Xhaka 都比以前多左上前場

Allan = Partey
Hamsik = Aouar
Jorginho = Xhaka

On 9
Aouar = KDB

講緊Napoli 吖

咁C8呢

廢龍2cs

對Partey 中場用波轉數有保留
丁過Partey 球王片
但轉眼一慢啲 失誤唔會剪入球王片

廢龍唔係有球甩手應該真係一線龍

Weak了

我都係

抱唔抱希望睇好

有plan b

有冇link

主席我要求點人數
真阿既揮手

開始眼瞓

岩岩醒
好眼訓
頂唔住了

呢 15 分鐘好難捱

睇埋啦

點解唔睇?
要爭冠係要贏到猁
即使你要爭歐霸冠軍
斷估唔會剩係前四滿足 梗係要贏

深西

信念

支持

冇錯

雲加

ready

點人數

你可以躝

阿要比人456了

睇維拉途中恰左陣

靠意志先醒得返

Aouar

達蛇大戰都放定我上後備就知唔會賣我

下次都係唔瞓
一係早啲瞓
瞓得少少起身果下真係好難頂

有膽就入波

🦅 👆, Benrahma, Sarr, Edouard #CPFC
⚪️ Marlon, Bremer, Foyth, Dawson #FFC
@TheAthleticUK

Edouard去永昌？？？

贏輸都會訓唔著
一係嬲到訓唔著
一係興奮到訓唔著

希望有一分啦

為zaha離隊做準備
而家zaha係精官都係打中鋒

標題

大勝吧！

打和呢

半大

3分全取

打和悶到訓唔著

廢青睇波爽

你將會見到呢個係利迷討論區

多謝你 入硬

李城今晚有波踢咩

愛狗

啱啱捱到第一關
聽朝個關仲難捱

4.55

期待痢入黎搶口

用手機睇
完場先上水

真阿

倒數

收起包皮

Gogogo

有得分屏睇wo

COYG

你仲未離隊？

邊個作英超首主題曲
炒撚咗佢啦

成班weak狗

拿卡

大家諗定輸波藉口未

今年呢首最難聽

利物浦今日對住所謂嘅big6球隊......阿仙奴
仆街講波佬

老啦半夜起身就死

T仔助攻auba 聽日去印經血

深夜西波都咁多人有信心

後備落場做英雄

埃及>>party

等左成晚

又救十二碼？

好緊張

深夜必閪

和就夠了

上呀阿狗們

希望偷到一球雞贏

準備捱夜睇西波

阿叔

跪到訓著

影呢啲相都要攝衫

迷埃集合

文尼我屌你老母？

文尼茅撚到

on99 仲跪緊blm ....

埃及仔第1球傳波竟然係向前

文尼賤種狗又陰啲陰啲

型到

電蛇

苦練30載
今次終於大派用場

文尼又殺人 屌你老母

屌你老母文尼

文尼茅完未

紅佢啦

屌又一下

咁都唔紅

起身睇波攰到仆街

殺人咩文尼

Diu mane

茅到

文尼on99？

文尼食屎

快撚啲紅咗佢啦

垃圾文

文尼矛到

兩下

紅牌啦屌佢老母

mma咩

抵啦，賤種狗！

熱狗黎架對家？

紅啦屌

隂佢2黃

屌你老母條黑鳩去完利之後茅咗勁多

講波佬仲話文尼進取

睇緊UFC ?

留意今場三爆同場

仆你個街2分幾鐘就想殺人

excessively aggressive ar

差細爆

mane咁都好意思話係膊頭

開左post 請支持

講緊now

好記得文尼一腳爆左艾達臣頭

diu

果個上緊達蛇紀律班

頭先成班即刻走去圍球證
以前無咁團結

迪根尼

Ok

t3需要保護
青靚白淨

LM

個波飛嚟飛去。。。 節奏快到

阿達叫班友陰9文尼拎紅啦

下？

咁都唔吹 不死人

咁都冇foul CLS

黑到

咁都唔吹 屌你

猁狗又黑

屌咩

球證唔吹？

唔 foul

阿叔勁到仆街

T仔轉咗打左中堅之後
發現佢頭鎚清波都幾好

不死人

主場雞？

屌你老母黑哨猁

黑哨了

又有不死人

文尼咁撚樣都話進取 又嗌好
屌那星偏幫都唔係咁架ricky

咁都冇foul

叔勁到

難得妹妹妹無妹妹， 你黑鳩佢

Now條友迷叔

一掌發埋塊面度 叫做進取

條仆街反阿都迷叔

Xhaka有態

頭幾分鐘已經睇到上季個冠軍點攞返嚟

我都好鍾意佢 真係好快

啲防守幾好睇

應該係連登某會員

好難唔迷！

鄭兆聰喜愛阿叔

勁有紀律

N賓迷叔第一人

有預感拿子會入波！

Holding！

屌，咁就foul

安回防

阿狗呢個陣進攻永遠都係中堅分波比兩邊去
中間果兩件唔識向前傳,永遠都係回傳

拿卡好波！熱血飛撞佢就啱

電欺

雷斯！

柏金好波

雷豬

雷斯

電蛇！

雷c

Luiz

雷斯無自爆

以為og

Leno同馬天尼斯調轉啦好嗎

屌9 leno

我都以為og

電蛇自信max

電欺勁到

嚇能死

真係似og

靠電sir頂住vvd

嚇死

電欺守住！

Holding 個頭一濕就出事

Leno

反哂光既

達哥戰術要求來，佢地係中間只守

Leno啲高波又繼續閪

呢球如果係廢龍出左黎啦一早

迷拿黨集合！

唔好望個頭好ma？

only u

出啲唔出啲

到！

比狗隻手一陣實比文尼射，係咁係禁區fingfing 下

快到

你on9

開長波

好多高波撚利奴

叔好勤力

俾人撳住打

叔勤力到

我地有心靈感應

迷基快睡

好撚驚leno要出唔出雷蛇狂屌

leno

Leno終於救到

好撚在

Leno！

蘭龍真係得反應快

Leno百屌成材一次

叔回防慢到

leno呢下算係咁

吓。。。
一次？

奧巴淨係得射術好

0秒出手擋

Leno好波

廢龍屌打

迷leno了

到我地攻未

你係咪將呢兩隻字掉轉咗

嚇撚死

廢龍接實

咁就16分鐘

廢龍派膠勁好多 想睇佢今場派膠

留名等睇有人話廢龍會接實

Leno神反應

但文尼插上嚟又跑到射都無人跟

守唔守得住㗎

屌，個心都離一離
睇嚟就輸

上面有啦

斬足90分鐘

射過門未

快到癲 慢鏡都睇唔切

文尼有火好事 對痢狗緊係好事啦 又打又盛

廢龍會接實打埋反擊入波

Now引戰

守到咁 連龍門三角短傳出去都無埋

飛上條眉度倒掛鈎出黎

風聲鶴唳

Leno真係有時想屌，有時想讚
好飄忽

拿卡都算有逼搶 都個效果一啲都唔好 行行企企feel

阿狗無乜反擊個下先慘

成班講波佬都係猁獌正常

廢龍派膠都唔計架啦

好撚廢

都係搏一兩球機會道氣唔蝕都仲有機

半場都過唔到

leno踢出界

應該好多人想Leno派膠 咁就可以話阿狗放馬天尼斯唔啱

中場輸晒
要多d傳TAA身後
畀羊跑

leno d斬波

唔通簡迪咁一個搶晒啲波咩

波都無控過 ...

失波係遲早既事

我睇係故意中場輸，轉攻2邊
達哥指示

猁好似已經睇穿曬我地點踢咁

今日d斬波

Yes

落左order唔用地波？大腳左幾次

逼得好緊

禁屌

對面

鳩黎唔想贏咁

似俾人逼到無符

就係得呢招

出nkxxxxxxx好過
佢偷波好勁

所以反咬到一球好重要

門前5碼射球都好勁

真隊沙卡

達狗還我雲式進攻足球

咪反智啦屌 條能樣連波都未控好

球迷都睇得穿既野

xhaka

沙隊

控球率有無10%

好撚惡

佢偷波好勁

以為輸左

呢吓抵讚

中眉

嚇4

嘩

咁都輸唔去 有啲運

哇屌⋯⋯

平安鐘

大把機會出
拿卡都係得60min氣

tie今場斬波差左

門楣救

有無平安鐘...

搞掂你呀媽個臭閪咩講波佬

嘩 dllm

又5吹？

禁爆咗了

我哋撐唔撐得過半場

真係踢到護級咁

好撚似我玩fm...

點打呀好撚勁

貝狗岩岩避到女人腳

㩒爆左個已經

比狗
真係屌佢老母

0射波

比狗呢下幾陰

Now成堆死猁狗

射都無得射

頭寒喇

你指我哋個心臟？

撐多10分鐘都難

乜撚嘢踢到護級打痢戰術係咁

唔打啦

冇c8波都運唔到上去

最大既利狗
利榮基去咗邊
呢幾年好似消失咗咁

嚇到個人醒一醒

利今場縮番條防線好後

啱 但係個心真係撲撲跳

Holding

比人睇穿曬了

迪路菲奧 爆佢

今場真係差咗

李城尋晚初段咪又係波皮都掂唔到

係 前埋逼搶都好似有效左

傻西折射

比狗未訓撚醒

唔過頭

求文尼紅牌

早知唔咁搶口啦

係靠死守然後等一個機會

比狗

遊緊魂

俾人狂攻...

快躝

猁越嚟越多機會起腳

咪係，好心欣賞下上季爆炸後防到今日血肉長城

頭寒了

Build up 唔到 俾人睇死晒

浩鼎個頭禿到

對面派膠未

列斯聯呢

人地識遮你比左閘個位

無nelson唔夠打

laca

1-0

Goall

Laca

下

我禿了，也變強了

拿卡！

哈

比狗次次都係比人屌完先有料到

咁入到

Goal

後防差到平安鐘

負碌足球

真
成班傻閪

笑撚死

屌你老母一個清出去係咪咁難

拿

送禮

Goal！

燈到

冠軍既運！

負碌足球好波

派左

一下搞掂

哈哈哈哈哈哈哈

好波

屌你老母仆你個街

沙卡呢下好撚靚

3場3入

迫死兩個三角形就得

咩入波黎

冇人吹奏叔勁快？

Boom xhaka laca!!!

唔反拿了

拿鳩波追人

廢拿今季爆seed?

助攻

咁都入到

雖然話戰術係踢防反
但係而家連傳多過5腳都做唔到
已經唔關戰術事，係球員質素問題

達子係咁踢架

好唔真實

我屌你老母，乜撚護級足球呀

收嗲啦你地
護你老母級

下呢個組織靚到

迷拿進場

派左 老友

呀叔

goal

迷叔迷拿又贏

阿仙奴
冠軍

反拿又收皮

正，拿卡好波

嘩 ching買咗拿卡入波 入錢了

反拿又要縮返入狗竇

一個反擊ko

-6足球never die

爆閘！

半膽2:0 ok?

冇人吹叔？

快啲買羅拔臣過嚟

下屌 真係負碌到無人信

喂，屌你

Fifa咁撚樣

第一腳

悔改，迷拿了

100%嘅波

...

-6足球好波

師兄發達未

啱啱想講要等對面後防犯錯先背機會
就有啦

睇你老母

頭先有位手足買左特別事項 我完成任務了

變形系統成功一次就入

迷拿未

auba留隊有隊友加乘

-6到

達sir波

派左啦 老友

係咪有人買佢入波

對面回傳加撻q入

4.550倍，爽

-6足球

拿卡企果個位係咪預先feel到對面派膠

拿卡!!!

又送禮

叫糊啦屌

30s前電視先話阿仙奴根本突破唔到前場呃迫

我唔撚明點解話護級隊 on9

奥燒式射門

laca連續3場有波入

派左 ching

抵你贏

中！

成個進攻都關佢事

賣叔？屌你老母！

達sir 死守係啱㗎

對面撻 加自己撻入波

蘿蔔神愛助攻

買果陣有冇三十倍

Laca 三場三入球

羅拔臣愛助攻

輕鬆

有冇掂到其實

其實撻撚咗q

真係一逼就輸

一次射門就打殘你

@迷上拿卡的本領

laca 又執到雞

送咁大禮好難唔收

懶得跑返出去咪企下先 企企下有人送禮

拿子

拿子今年劍指神射手！

好波不如好運

On9

99 finishing

Laca Laca

好撚fir

佢chok到粒波太cur

屌

仆街我反而係笑咗出嚟唔係嗌咗出嚟

1-1

到我哋送返

笑撚左

咁都得

發達啦

我買咗

達蛇負碌足球

Leno引戰？

廢龍呢

屌你老母!!!反拿嘅全部同我跪喺到!!!!!!

撻得靚

冇了

Leno屌你

秒失

其實射到冇力

DLLM利奴

抵你收錢

拿卡爭啲掂唔到 射到極衰

屌你老味極速輸番

Leno次次都係咁

leno搞乜鳩

輸牙叔唔回防

我屌 1-1

屌負碌一時 捱唔到5分鐘

On9 Leno

想要番廢龍

屌咁快

掛住廢龍了

廢龍迷引戰in 3 2 1

Diu

關Leno乜事

次次都係咁

又要內戰了

玩完了

Leno真係好On9

咁快破防

大戰啦唉

內戰開始

內戰

25% possession

話左LENO唔夠手力
又一次出醜

痢奴

係 咩事？

比返廢龍我地

廢龍接實啦

leno我屌你老母

leno又犯錯

有廢龍咪好囉

準備內戰

中腰波

真.廢龍

唔怪t3怪Leno

雷斯上左去無返到落黎守

聽日又內戰

屌leno大會開始

咁快失番球

完美示範乜嘢叫做錯有錯着
阿叔傳中傳得衰個波有倒西
->羅拔臣解圍撻Q
->拿卡預備唔切鳩射
->艾利臣太早落地
->搞掂

屌你老母未打完又失波

Leno垃圾閪屌你老母

利認真了

咁都唔關leno事 ?

唔踢了

其實條後防都出哂事

明顯關t3 事啦呢球

屌都屌luiz點會屌Leno

對面啲後防又77地

啱先我地入之前leno已經有球拖到差啲收皮

T3咪一鳩樣

左閘完全守唔到沙拿

有料

唔關leno事啦

屌又還原基本步

呢球第一時間叉出去都要屌？

都話上肢唔夠力呢個弱點好明顯
到依家都唔操

咁都關leno事
迷廢迷到傻撚左
人地salah單刀仲想點

笑死我
又要內戰了

呢球我覺得唔關佢事喎

馬天尼斯呢球一定可以真接打返個波去對面禁區
廢龍手力好差

唔好買果件呀華派對啦 買過個龍門啦

成日唔托出底線 啲手法有問題

沙拿個個位射 救到都算係咁啦 明顯T3問題
乜撚都入曬leno數 cls

呢球t尼同leno都有錯

迷拿=社會賢達

唔會有咁多機會了

一係和一係輸了

唔屌tie仔屌Leno

關leno撚事咩

Same

真係唔關Leno 事

錯po

廢泰躝

岩岩贏波飄

我買埋你條命呀傻閪

話過就過

感覺雲式足球回來了

廢龍接實都得啦

咁撚近單刀ban 埋去 撲到都屌

放左個最好既
留個炸彈
然後又要俾錢買過件

原罪黎

T3

tie仔阿迷契仔點屌得落手

點睇都係泰仔

點會唔關Leno事 出迎拍波時機掌握成咁....

t仔都係岩岩傷好 原諒佢啦

左閘定左中堅

咁快追平

leno 撲好少少向近柱都好呀
偏要救去遠柱

內戰ready

左中堅

出番C8搶中場

反坦死全家未 呢球比坦實封死沙拿 T3收皮啦

守唔到沙拿

咁利奴接實個波黎睇下得唔得先 都唔想屌佢架大佬

Leno擺明撻q

真，低級失誤

廢龍慣性撲兩邊
leno慣性撲去小禁區

係執，一定執到，對方係Mane

坦識用哈雷彗星射球

av英超最少失球

咁近撲到都要屌

Martinez一定撲得好過佢

泰狗躝啦 還我包皮

原罪由Xhaka變左Leno

最多屌撲唔夠遠 點會撲近柱呀

B2好似上翻力希望唔係虛火

呢下都有得接實

左閘回防慢
左中堅剛傷好+靚仔，無人會屌

設計對白：
癈龍呢球一定可以接實

坦咁大件一定閘左沙拿出觀眾席啦屌

其實冇人話leno屎
但個弱點好明顯唔去改善呢下就好奇怪

近柱射遠柱 點樣撲返近柱

開左post

willian果邊靜到

左閘唔靚仔？

唔屌leno啦
如果高層冇用廢龍果20M先再屌
如果廢龍仲係度leno都幾難再正選

咁靚仔點反

冇C8 冇力攻

1001

但係tie可以early foul

比狗咁廢,點打右邊

係咪買個第個龍門可以單手接實然後可以一鳩扔過去面龍門？